之前咪有個畫家比人拉完即見公安既,咁我知習近平點撚樣實行香港64

拉示威者
交比公安毒打至死
再交返比魔警棄屍
成個過程魔警係冇殺過人
面對傳媒就可以大條道理,光明正大利用語言偽術話香港魔警冇殺過人

相信香港示威者已經死左最少超過百名

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線